啱啱有無人見到天上面有粒發光綠色嘢飛過

唔知係咪流星嚟，影唔到相
有無人都見到

係咪全香港得我見到

美孚見到

青光眼

今日獵戶座流星雨

蘋果話近排有流星雨，咁應該係流星嚟

成世仔第一次見到流星

我都係，見到好興奮

見到綠色發光飛過以為ufo

我九點幾十點幾都見到有一排綠色野飛過 真係流星黎？

幾個字前見到一粒，以為撞鬼

應該係喇，好似話係最大型嘅獵戶座流星雨

石排灣都見到
超大粒綠色發光物體向下墜

我都見到
係旺角
超級大粒
因為岩岩有架飛機經過
粒野肉眼睇係大粒過架飛機同快過架飛機
女朋友以為係殞石以為自己要死了

啱啱係觀塘海濱見到好大粒 究竟係咩嚟 好似好近距離咁

西九果邊見倒
又近又大粒又光,仲向下墜嘅...
係咩嚟呢?

天宮一號

可能係都唔定

我都以為係要跌落嚟咁
勁光勁大粒